Q) 설비 인계전 설비건설부서가 집계해야 하는 불량 내역
A)
파일명 : 송변전 기자재공급자 품질평가 기준(3차)_전문.pdf
카테고리 : 기준
페이지 : 8
내용 : 설비건설부서는 설비 인계전 연간 발생한 고장과 납품불량(건설) 중 제작 불량 및 제작사의 시공불량으로 원인분석과 책임규명이 완료된 불량내역을 통계 및 집계한다.
질문 의도 : 키워드 기반 질의 + 희소/밀집 검색 모두 활용 평가


Q) 설비를 인계하기 전에 설비건설부서에서 해야 할 작업
A)
파일명 : 송변전 기자재공급자 품질평가 기준(3차)_전문.pdf
카테고리 : 기준
페이지 : 8
내용 : 설비건설부서는 설비 인계전 연간 발생한 고장과 납품불량(건설) 중 제작 불량 및 제작사의 시공불량으로 원인분석과 책임규명이 완료된 불량내역을 통계 및 집계한다.
질문 의도 : 문맥/의미 기반 질의 (밀집 검색 성능 중점 평가) 평가

Q) 제작불량 및 제작사의 시공불량
A)
파일명 : 송변전 기자재공급자 품질평가 기준(3차)_전문.pdf
카테고리 : 기준
페이지 : 8
내용 : 설비건설부서는 설비 인계전 연간 발생한 고장과 납품불량(건설) 중 제작 불량 및 제작사의 시공불량으로 원인분석과 책임규명이 완료된 불량내역을 통계 및 집계한다.
질문 의도 : 키워드 검색


Q) 미공개 중요정보의 보관
A)
파일명 : 재무물자0500_공시관리규정.pdf
카테고리 : 사규
페이지 : 7
내용 : 제44조(미공개중요정보의 관리)
질문 의도 : (단순한)내용 찾기

Q) 공개되지 않은 중요한 정보의 보관
A)
파일명 : 재무물자0500_공시관리규정.pdf
카테고리 : 사규
페이지 : 7
내용 : 제44조(미공개중요정보의 관리)
질문 의도 : 키워드의 말바꿈

Q) 가전배전전공 실기평가 중 부정행위 간주 사항
A)
파일명 : 배전공사 기초인력 교육 자격 관리절차서 16차 개정 전문(게시용).pdf
카테고리 : 절차서
페이지 : 40
내용 : 라. 가공배전전공 실기평가 불합격 및 감점 사항
질문 의도 : (단순한)내용 찾기


Q) 퇴직자의 재취업 제한
A)
파일명 : (대외용) 임직원 행동지침(200529).pdf
카테고리 : 지침
페이지 : 6
내용 : 제10조의2(퇴직자의 재취업 제한)
질문 의도 : (단순한)내용 찾기

Q) 퇴직한 사람이 다시 취업하는 것
A)
파일명 : (대외용) 임직원 행동지침(200529).pdf
카테고리 : 지침
페이지 : 6
내용 : 제10조의2(퇴직자의 재취업 제한)
질문 의도 : 키워드의 말바꿈 기반
